KPOP估歌仔

啦冬nigga lu個翁能 切拖齋摸lu茄踢s

Symphony No. 9 in D minor, Op. 125

kpop牙==

乜鳩

估唔倒?

bon bon chocolate?

錯牙==

有冇多一句

有無得5050或者問現場歡眾？

好易囉喎==

畀你打電話問人

屌你啊

我好肯定一旦開估 樓主會比人屌

我好肯定唔會

媽欸咩 切尻做 on支拿

有無提示==

男團黎==

估到了== 條題目出得幾好

講?

一講男團即上一頁 冇追開男團

首歌都好出名下

나도xx

누구xx

Fake love

sorry sorry?

好波

女團LA DIU

okok==

下一首
拖歇婆支lun撇 括傻嘅潑卡支

WHYYOWHYYOWHYYOWHY

eung eung?

渣ga

烏呢班豬仁工

no hints?

DALADALADALA

鵝啊鵝

我牙我==

冇聽過

WA 好難==

大波妹

你當我愚樂台KPOP研究學家流架

岩jor 不過睇下其他人估唔估到==

Cheer up?

屌那星每團都有大波妹 點撚估

呢個好能大

估大波妹易過歌

la vie en rose..

哦del牙 摺耳牙

靠歌估定靠波估?

OK

權f

洗唔洗咁難呀

cls 畀埋歌名都唔知邊段

0:45

好難囉

大波妹企C個段

全部一線黎囉喎==

低汁post....

produce48 竹內美宥做main vocal嗰隻
唔記得叫咩名

聽到啦 難撚到

下一首
拖支duu嘆呢媽他哪 碰碰碰

史V托托咪列斯咩積KO

睇人表演算

男團？

懷疑5係韓文黎==

Wow thing

女

快到

連登男神wor

Lullaby==

樓主有印度血統?

咩積KO已經估到

講埋男團定女團啦

我淨係識”Sorry Sorry Sorry Sorry Nigger Nigger Nigger Nigger”

係牙 1/4

證明大家都g持嘎嘎

外觀攝置晏啦

唔好喊

叻叻

屌你老味攝置晏啦勁撚熟但又up唔出一歌 我就黎癲

下一首
呀ju我呢妝勃拖lor驢 唔
男團

Pentagon Shine

咁勁?

秒左

twice yes or yes!

who dat who dat who dat boy

呢媽咩靠嚕嘅hey 拿嚕June june嘅hey

沙爛絲LONG嘰他既羅 屋里YA GI唷嘰 阿LUN高LEE高
唔信有人估到女

哇屌

gfd?

下一首
叉撥囉蟹zoo龍 摸囉支故易sor
女團

Gfriend Sunrise?

NO

可唔可以唔好咁快==

秒夠未

痴線

勁撚到

怕冷怕冷怕冷盼盼盼
秒禾

屌冇人估😥😥

kpop台邊緣人🤨

倫敦炸嘢 cocky線咩 淹滅拖怕左le哦哦

咩泥-.-

男團

明明聽過首歌不下十次 都要由頭聽先唱緊邊段

淨係估到牙f同拿啊拿
難到呢==

因為我有buddy fd子

下一首
囉呢腥嫁 蠻下支cool呢魔cool嘅餐單攞撚突試
女團 秒我牙

Oh My Girl Remember me?

飛箍笠飛箍笠飛箍笠飛箍笠飛箍笠

我出嘅第一首==

ching是咪新xianggang人-.-

哦del牙 摺耳牙

呢首唔識？ 都係難度1既歌= =男團 嗰陣播到街知巷聞

Really Really

no 禾係china man==

一線男團啊 好簡單

求秒

泥皮蛋老母

好想秒無一首估到

係

血汗淚

我又出一題

I love myself! 冧濛家 dala dala yeah

Bts

太易wo==

今次呢首好難

唔識 係咪 txt？

想問邊句黎

我個名嗰團

泥沙冷下撚 支支哩 支支哩

拎呀拎呀拎

比個團有幾人做hints ok?

1:15

jyp果隊新女團

傻仔舞

shine

好簡單喎

會好易

no== 不過可以講係rap黎嘅

屌 你估我真係唔知咩

梗爹 打啦阻禁他啦波唷 you娜璉mon加的差加波唷

送分

I wanna know know know know what is love

chi ko la shin pun le

I love you

位偉位喂圍

待笑

隻帶 說揭圖話事太 呀拿他攞 可卡拿
提示:堆填區

我又黎
家賴 show 錯鄧 bye沙
男團

JPOP黎==

噢買 二哥媽G縮沙jer兒啊哈

Not today

Oh my!

Geegeegeegee babybabe

still no fking idea

屌係咪痴撚線。咁撚勁咁都估到

首歌2018出嘅==

牙乜撚野

Oh my!
噢買

出果個都要出好d先容易估

Exo love shot?

Ｎike Nike Nike

咪單單打打==

爛茶牙牙牙煲 茶煲茶茶煲未嫁

再黎
夜爐司A拗啲

阿爺 阿爺 阿爺阿爺阿爺 阿爺 阿爺 阿爺阿爺阿爺

1988

錯

ba na na ar non gi one seul gi

Hani

up and down

唔係單單打打-.-
純粹自讚

意嗲囉支拿致治買your 𤓓灌戀錯囉 買呢吱舒架哦擋yourm
鍋哦喔

seul gi

沙拉野哈打嗚力打慢打
男團

合唱歌

犯罪界既都無人古==

latatalatata

Love Scenario?

ikon love scenario

同音非seulgi

Monster

完全唔岩喎大佬==

Bitch 哪能show爐

邋遢遢

媽知摸錯郎 媽媽媽知摸錯郎

as if it's your last==

jisoobbg

BP-As If....last

you fuck me ar
男團其中一個成員

有咩唔岩==

艾旺撈巴啲艾巴啲拔蕉

we把撚 we把撚把撚把撚

嗲谷怕 攞嘢澳巴 攞沙欄以 啦老母谷怕

Wonder Girls Nobody

nobody

-.-

啦 啦 啦 啦 啦啦 啦 啦 啊啊啊啊啊 啦 啦啊啊 啊i

Boy in luv

Playing With Fire

晏拍笨 娜蛙爸

英譯音太易了~

Mamamoo egotistic

babana bababananana babanana

我賓願稱你為最強

樓主死傻鳩

男定女

有冇人估到

無人g ? lv 1 既歌

i m _ _ _ so su is ge gi

下一首
撚撚啦nigga
女團

hints

男女合唱

一首都估唔到

儲呀 醫姐攞lu 醫住輸液嘅
女solo

Trouble maker?

Gashina

palette

茶煲未嫁

7jor==

hins solo歌手

IU BBIBBI

韓文nigga咩意思咁多歌都有

壺壺壺壺壺 梳班叉

岩煙賣尖~尖~尖

我

咪呢都 木景車 卡達soo 搵你呢

黑人

許志安

A渣鎖沙煎鎖既缺 狹狹狹狹狹狹狹狹 A渣鎖沙煎鎖既缺 幻爸八幻爸八幻爸八幻爸八

Nct 🚒🚒🚒

唏舒踢曲奇渣

報谷攝打 衣碌嘅 媽哈nigga都 報谷攝打

RV

春日

咁短咩年代

故呢喎哈打 故呢喎哈打

呢度係kpop區啊傻西

18打後

姣佬 請注視面前的我

唷糯左 唷糯左 唷糯左哦

糖果波

glass bead

lalalalalalalalalalalaleileiooooaaaaa

廣東歌嚟㗎喎大佬

古甩奇里奇里魚奶咪

亨敦和大俊

黑==

岩岩重諗緊係咪
睇緊認哥

奶 老母老母老母 老母老母老母老母老母老母 老母老母老母老母老母老母老母儲呀哈缺嗲媽呢阻

La vien rose

非常非常

202 Open up 姜丹

有冇人估到禾個首==

Btob beautiful pain

導ching

咁難=.=

自推
hints:搞笑男團

屌啦 d romanisation邊個估到！！！

Missing You

BTOB Missing you

人哋估到喎==

拉拉拉拉拉甩褲無咩勞咩格奇

避咪呢呀～呀哲呀呢也 呀呢也

首歌今年出嘅

完全唔知邊句 吊奶星

Wjsn secret

WJSN Secret

russian roulette?

0:41==

嘩kpop大神在此

屌
個餐單

滅錯馬啦支無嗲所 他媽囉lu儲呀豈所

以後聽歌呢個位都餐單

不敢當

禾個D矛人古

洩息s天 息s田 息s田

太垃圾

抵啦

咪屈

其實我上面嗰首都係

Rough

gfriend rough

怕波格支 呀詩暗 萬攞嚟架
哈lulu打潔lu

B池那能show路

你係第四個

太容易 唔講

wjsn lalalove?

渣古慢先攻既

eat炸辣卑睥卑睥辣冷沙菇呢

momoland I'm so hot?

係喎

LaLa Love

拿多 笠b揼b 哦喔喔喔

yes

貢容易都5識-.-

Kim samuel Sixteen?

dia 唔記得歌名

WHYYOWHYYOWHYYOWHY

ba na na ar non gi one seul gi

chi ko la shin pun le

i m _ _ _ so su su ge gi

#mad#lm我要repost

Sixteen

好似仲未有twice歌 係咪當天團無到？

系

磨列播既叔生 拔埃笠弗

咪有what is love

有咩理由無人識

T寶首首金曲 太容易估

首首歌得個幾句答都廢事

梳其實無聽過 睇你歌詞9估

TXT

希望唔好柒

txt

ching好波 仲以為冇人識

又盲反。。。

男/女？

喲保些唷 怕個摸個哩

男,上年紅到痴線

hello

Nuest hello

好易

Nu’est Hello

Wannaone beautiful

apink five？

Wanna one ?

那呢渣呢啦 扶 呼呼~ 呼~~~~呼呼

啱啱上面有人答咗

Gidle hann

Aoa heart attack

幾秒呀 = = 首歌聽過100次

一開頭

他啦pool嚕嘅卡咩啊 墮撚菇咩cool勿傻
柒菇卡zoo是囉傻 衣車似潔把呢所

感動 終於有人估到了

俾多一句==
btich哪btich哪 娜璉牙娜璉牙

娜璉既雞

唔係

Momoland im so hot

噢葛噓拿呢啊 噢葛噓

梳

momoland I'm so hot

Gucci那呢喲 那依get嗲唷 柯甸以啦喲

是

啱jor

上面唔係有人估中，MML I'm so hot?

aoa?

點解唔覺得似
有無片

係咩==

馬呢摸hey
馬呢摸hey

媽次碼錯窿 媽媽媽次碼窿

柯女班啦 必打卡嘅

Bp as if it’s your last

as if it's your last

= =

Stay with me

bang bang bang

GD crooked

yeah

你10後？

Bangbangbang是90後啦

咦 唔係喎sor

護呢萬啦呢 nigga支金閪馬里以所

都唔知連登反唔反bp
咁撚多佢哋嘅

對唔住我老得滯

無人識?
男團

口裏說不。。。

oh my girl banhana
有香蕉敏感嘅馬騮？

我試下出題先

戈密打 戈密打 度 戈密打 pu呢支麻

blackpink whistle

Seventeen thanks

lovelyz?

Winner empty

Nigga哈揸 nigga囉沙冷hea oh

Infinite

下一首
艾鏡抗醋the驚姨蹦

Lovelyz Hi

來羅湖牙林打鍋 攞劣台sugar惡傻

big bang - fantastic baby?

烏呢殺冷哈知嘛啦喲

Ah Kwa Wah, Da Lu Hei, Na Mo Joa
Pao Nigga Nai, Sa La Ha Nu Doa

芒叉 beautiful

有料17 d 歌同舞真係幾正

哀故 接婆哩支媽啦唷

唔通ching都係woollim家族飯？

重布賴毛帶樓 窮布賴毛帶樓 hit it

拜拜拜 gu ma

之前係咁意追過下lovelyz je

ching ho ball

仲以為係plz dont be sad

Lets not fall in love?

clc no

wet𨋢撈 蟹堯撈 耳勞撈 輕bat撈

big bang - let's not fall in love?

Ho le du Nui Ta la wah
mo du ha la weh
Neo do goi

犯罪天團好耶

輕仆甲由 護列 輕仆甲由 呃佩支買高

nigga nigga nigga nigga nigga ya

繼續
衣服油 衣服油

錯 上面已經有人答咗

媽um嗯 捷腳咗 on姐啦！

楊花大橋？

PD48?

賣 撚撚撚撚撚撚撚咇

MML

冇追post 唔知道

bboom bboom？

唷嘰 把 耶BU既傻
BE日是嫁 怕LA之朵啦告

試下出先
羅意左二蘭胡呼呼 富户胡嗚嗚扶扶

蒙初夜 yeyeye 的敵滴廸

狗來把我弄~

heartshaker

bbb 爸爸爸
st媽媽媽

Hann?

hann？

jungcock

baby tell me why?

街書噏支多初加 固呢戶咩產喲
應該有啲難,韓劇ost

域多v牙 域多v牙

you fufufufufufufu
you fufufufufufu

蘿莉玻璃蘿莉蘿莉玻璃

曬腦布里

Senorita

呀詩鍋 boy索羊吐司

shit hann ,,, haha

Roly poly tara

花路 世正

yesss 笑死我 寫空耳真係好難

哇終於有人估中

I'm a loner？

nigger ching cha la ga
bigger ching cha la ga

孤單的人

冇人G?

Lyn back in time

嗚嗚嗚比貝比貝嗚嗚嗚比貝

2ne1

2NE1

2ne1 i m the best

烏鴉哈嘅
送分

I am the best

B到我個古呢傻尼 醒架見啦傻

估到做乜都得

姨姐姑嫲 他家似家

ching好勁

Heize

highlight don't be sad

I can control the XXX ??

七姑 我知佬 性格知道木吞你架 哭哭哭 du佬喎 餅 餅

係喎 未睇到 自膠sor

掃騷咪 唉騷要 掃騷咪 唉騷要
男團

痴撚線咁快

heize you cloud rain

sa la lu hei da
o ni ga ma la

Heize rain cloud you

CLS

shyshyshy

孤獨阿

Mml baam

ikon？

好多kpop 大神

勝利佢含有管制藥

bitches on the sky ya ya ya ya ya

見到7姑諗起CHUNGHA

bitch I am solo

i

TY- I

下？邊到係咁啊

kpop百科全書

十多哈多依之嘛 蝦多依多哦唷連

Taeyeon I

Baam

jhope rap

Rv red flavor

餅 餅

ffx - red flavor

12點

Chungha gotta go

hwasa twit

士多溫奶 阿囉我姨囉阿囉 士多溫奶

估唔到

估估下好似估緊泰文咁

fuck everything fuck everything

恥笑！！

啊詩喎 配所藥嘟詩 呵篤ke

出咗喇

垃圾歌黎

啊笨的姐利

打太慢sor

難能到牙

chungha

好勁

柒菇攞慢婆依聯哥痾篤茄 攞唉哥攝盤蓋 咳咳咳哥攝盤蓋

依嗲羅 飛 像個牛油飛

Soyeon jelly

weki meki crush

支咁護呢萬痴 喲土時衫涉般欸時嘅扮劣初冧

哦哦哦哦哦 哦哦哦哦哦 哦

Bts idol

wekimeki crush

1230

啦他他啦他他啦他他啦他他啦他他啦他他啦他他啦他他

喇呢咋呢da胡呼呼 呼～呼呼 呼～呼呼

U呼呼富夫負負符負 U呼呼富夫負負符負

Beast 1230

我愛miyeon

Gidle latata

Latata senorita

那摸門啦 摸門啦 那摸門啦 摸門啦
非主打 男團 有冇人識
演唱會呢首歌上過新聞

想笠我帽？

那夜sing架瓜 馬耳他 衣咪 呀 估一buuno

喂估攞你攞 薛鼠爽嘰
Nom摸殺坎hang凍瓜賣屌

呢首估唔到喇掛

媽痴冠加他 從時亂摸唱亂嗎娟

Super junior Day Dream

琪琪美延都是我的

格騰爛撚 格騰士姦 格騰個些山

缺囉芝麻耐攞話慶伏既 呢波lee局假芝麻

收la

pd101 歌名唔記得

produce 101 at the same place

I like 屌屌屌屌屌屌
You like 屌屌屌屌屌屌
We like 屌屌屌屌屌屌

At the same place

pd101 唔記得名

泡菜post都咁多人回

Pristin

Pristin we like

來知污打 呢加知 污知個架他

噠噠ne輸eat絲覺加他 噢喵閑匹蘇悶
唔知有冇人聽過

ddu ddu ddu

好熟

bp ddu

hit it

Ddu du ddu du

成班韓狗做乜鳩

奶 老母老母老母
老母老母老母老母老母
老母老母老母老母老母老母老母

耐悶阿淋兜兜兜兜u
耐悶阿淋兜兜兜兜u
耐悶阿林兜 兜

SHINee view

望到睇三行直頭成個雨琦出咗黎

Very very

very very very

哪撚sana氣 那遮攞浪漫ku打沙囉換ku sana氣

like ohhahh

高耀太 火花

Psy

吊奶星 一首都估唔到

like ooh ahh Twice

psy?

笑4

拎丁東拎丁東

霉團冇人估

舊歌 都算多人識

Ring ding dong

好快

shiner rdd

ioi downpour

Loonastan loona

another柒咕嚕 糯米啦悶啦
糯母heavy啊put薯理打陣打
米撞 米撞

you too la

烏龍龍 烏龍龍 烏龍龍既

呢嫁柯篤茄 騎阿里SUGAR IT SUGAR唷

LOVE love

exo

抵啦成日聽垃圾

Apink Luv?

NCT Cherry bomb

nct

Nct127 cherry bomb

get set ready ready ready go

127

包屎片包屎片包包包包包

故呢喲 那囉沙冷hea 按者啦咪當

東咩s噏買聽鋪

屎計嚕太啦所

Tempo exo

Tempo?

exo tempo

一線男團

gfd rough?

Snsd genie

摵千個初瓏

bts mic drop

基禾煮個面 基禾煮個面

4min crazy

麻芝 阿支熱class 阿支麻芝仲慳嘰 阿支班支 咪咪班支

gggggg baby baby

睇黎都仲有人明我打咩

Oh my god hes a really bad boy hes a really bad boy

Snsd gee

itzy?

收皮啦

Rv rbb

Rbb Rv

打埋歌名

peek a boo

bad boy

媽尼Key
依濃初當
哈娜作多
野娜加切哈哈哈

囉話奶呢 業舒哩怎怎

RV dumb Dumb

而牙嘅 而亞嘅 已吖嘅爹

wannaone

溫拿 唉溫拿 挨往拿 b we u
哦摸 哦摸拿 餓盲拿
摺團有冇人識

gwsn pinky star

卡擦卡擦鵝爽卡擦
媽茄輸旦擋打卡擦
蓋次阿婆啜茄擔望
來媽呢個賠坦nigga

Oh love ~ wet意知數也

七絲咪七絲魚

沙拿嘿囉ni 呢 gim me da lo

坤撐呢 哥啦哥

按don lee 按 de 落巴 (歌名) (歌名)

白雪do到哇
boy雪那
Boy雪那呀呀~~

rumor

禾吊能4梨

柯d卡斷 柯d斷 nigga脫鐵溫摸慘劇傻 斜拜撻試 lag機lag機 多啦話左

以為冇人識

Bingle bangle

aoa

耐觀既所哦哦哦
篤古囉破喔喔喔你既所

呢首古到勁阿

撥得嘅 囉嘢嘅 to囉絕嘅 艾個攝婆固呢

Tell me 無限？

infinite tell me

摸呢撥多擺結加支摸電蓋 那耶摸電蓋 難柒菇攝婆

救我救你

Gugudan 出道歌

呢個哈渣
男

改名啦你

楊花大橋

Save me save you WJSN

Wonderland

4 minute?

大古媽 lala (歌名)
女

infinite be mine

雪炫兄唔係咁都聽唔出嘛突登做俾你架wo

30頁 一個都估唔到

冇人g?

射拜打哈 波呢難多
糯撚勃su呢打樣
hint 當緊兵

係咪呢幾日嘅歌

呢麼咪哈 麼呢嫁he

不要再說了

你可能同你老死導清一樣有輕度弱智

唔同ONCE9做朋友==

大前輩既歌
最近有男團cover左而紅既

打le le 打le le nigga lee 惡爸 ya

表裏片那能班 nigga輝輝輝 羅話拿
應該唔難？

你畢dee9==

洪真英

I don't know why I am leaving

宇少 dreams come true

沉多 lup嘅 射嘅 lalalalalala

mmm

Starry night

Mamamoo

金永哲版本

打字可唔可以打好啲

估到真係老飯

三人女團？

知啲

關唔關你名事

唔好意思樓主有少少輕度弱智

男團solo

歪派初淋～

多謝你 終於答到一個 ⋯ Jennie

PUSH

西門 西門多咪del 西門啲噢m艾n艾斯噢噢

自啦嘅 (歌名) 呢媽lee疏嘅 (歌名)

關

key？

no

再黎 呢個易估
大師暈暈暈

晏爹啦勇 where那能晏爹啦勇

南渣加 他 箍羅痴麼

金英哲

Bts run

🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️🏃🏻‍♀️

run Bts?

做咩..

求hints

gd untitled

hint？

好熟呀救命

金鍾國

sexy free and single

首歌2017出嘅

AOA後期歌

題示 Hip hop男

好難

似

bingbing

bts spring

有無bts隊
淨係識bts 屌

end那溫那既打 i luv it

好懷念

elf加一

唔知呢首估左未

食 食奶天 高高悲悲

啦啦啦錯窿吃吧喲哦哦

Mmm gogobebe

Mamamoo 고고배배

Orange caramel my copycat
AS解散咗未

掃騷咪 唉騷擾
掃騷咪 唉騷擾
騷擾 騷擾
估下

名存實亡

Orange caramel my copycat

bts

kit 他媽麻true 呢 呢既ya索既true呢

orange caramel my copy cat

被秒 唔打得chorus

沙冷hea攞醫劣兼醫爹囉~

Itnw

依碌嘅 du咧
攞蛙拿 du咧
憨姐拿 du咧
太個賣姨耶嘰

少時 into the new world

Magic shop

係咪太易 成日俾人秒

As ah

Jimin solo歌?

男團黎

男？

依家沙冷一開頭個腦就自動播love scenario

butterfly

易估 btw 好鍾意呢首

太洗腦

吊奶星 垃圾post 走先

敗走

exo kkp?

呢個呀 呢個呀 呢個呀 個呢個

我都係

喲lor左喲lor左喲lor左

傻jai

nekkoya pd48

我20號睇完concert癲左咁聽

pd48 pick me

Pd48

唷糯左

Spring day?

No

摸大脾

知刀打巴士爹 盛格煲打無匿
男

Produce 101 season 2 open up

柒咗

Dongho好型

柯呢打菇攞尼之嗎那喲
Suju扑濕賣個莫他哥

Monster?

nanananana
lalalalala
烏喲呢含既nigga

bts

Bts 出道曲？

We must we must we must love~

Snsd snsd

dna

ys
再黎bts

勸那尼叉咋mi 屠利米打

bingo

不如開估

頂

訓啦ching

屌 我又係 本身無聽
我睇埋詞可以喊住聽

Mic drop

mic drop==

本身首歌呢句係全韓文定有英文喺入面

拼哪撚 那能 所中慳 呢 用汪呢

鵝啲傻撚tu囉哇
嘰 嚕嘰污哩望
那嚕慳家咪等咩
嘰 嚕嘰污哩望

再黎bts
打撚 打撚
閒撚知撚撐撚盼金

class係英文

BTS Go Go?

我打得唔好 第一句黎

呢個post到底出現咗幾多次nigga

暈奶眯攞呢攞hea 媽呢爸唷
殘蟬眯呀呢蓋 嗌素煙撚爹

收啦導狗黑完未

英文版定韓文?

雨果攝紙吖喇

繼續bts

糯啊林打喎 糯母柒架喎

超難

苦得架 內嘅進衣阿本衣智拿加高
內 嘟玻呢 heri逆衣noon木衣馬ri明

17 dwc

Don't wanna cry 17

呢句冇分別

錯基 母離梳 怕打㗎 嘟囉

娜多喲喳 eh喲 baby~

打多兩句

笨揸笨揸變那盪
攞野嚕個慘錯浪
傻豬慳姨阿嘰

愛護舒寶

jin epiphany

呢咖耐嫩 （波屎）

男團

那囉枝摸他呢梳 座柑s是配左啦甴曱啦

NCT U boss

Minah

boss

終於！！！

縮個下之嗎 撈撈撈

A pink nonono

nonono apink

撈撈撈

snsd

fk記錯團

懶 吖知道囉lu jai嗚su ob sor
渣古渣古nigga腥家啦
nigga囉moo 煲菇涉婆

聽過就真係高手

I need you

啤啤干嗎 貢固咩honey

好多歌都渣古渣古 nigga 腥家啦

估完就訓覺

喔嚕嫩含既hea （will嗶屙喂）

男團

red flavor

Red flavour

必加必加boo

我好多都估唔到，俾大家易d估下
主要係佢地好多英文歌詞

咁勁既

ok早抖

樓主首娜璉娜璉係邊首

0330

呢個係副歌嘅一部分
副歌一共唱左4次

Thx ar

MML新歌==

澳噢 澳噢 澳噢 澳噢
初碌嘅 初碌嘅 初碌嘅 初碌嘅 初碌嘅 腥那家 呢家搣錯

Epiphany

就1001好撚癲

係吖

好熟但醒唔起 同埋係咁讀咗做曱甴

ching 應該入左好耐坑

霉團冇人識

可連do奶打啦話 摸do哈落嘿 那到架 ooo ooo

睇我名都唔後生得去邊

rv bad boy

唔知打曱甴定甴曱好 係曱甴呀

落古哥 落古哥 落古哥 媽呢媽

Kard

我睇得明你個名
睇黎我都老啦

Superjunior T 來過倒

sjt 果首

唉我之前仲話自己係hidden kard

女？

痾篤茄 boy索羊吐司呢

男女混合

You in me

前排仲專登係spotify搵嚟聽得好high

bts

依卡咩挪 伊所ke所

You need to beat it that boy michael jackson bad

上面答咗喇gotta go

罰你煲一次佢地啲歌

媽媽蝕他唉呀呀呀呀

dumb Dumb rv

mamacita

super junior mamacita

之後先估中番，好失敗

同波士同團小分隊

冇人識

sj mamacita

也伊也 伊也伊也伊也 搬搬吧 搬吧 惡霸

碌琪碌琪 賣縮爬碌琪碌琪碌琪

耐慳限呢呢呢幫 呢呢呢幫 烏呢咇咗呢

we go up ?

提示？

RV Rookie

rookie

束嘰束嘰嘩 束嘰束嘰嘩嘩

Blackpink

rv rookie

love boom

bombayah

TWICE TT

F9 love bomb

boom ba ya

觸觸舞 唔記得叫咩名

Can you feel ot Can you feel it

摺團出道歌9月出道女團

係呢隊 但再舊小小既歌

手指忍唔住擺左上頭頂

d&e嗰首 好似冇英文歌名

呢架set射他ni呢安塔那麼話
有無人估到

谷初臨key用啦 啦啦啦啦呼呢啦